布吉住宿問題

一家大細想聖誕節去布吉5日4夜，兩老+5個大人+一個bb，想搵間渡假村之類，我地出海，兩老可以帶住個b係酒店入面按摩之類，有無巴打有推介？

個人感覺hilton phuket最唔錯，間酒店喺karon beach出面嘅，人冇patong咁多， 不過如果你想熱鬧嘅話可能就冇patong咁好。

酒店入面啲池夠多，啱細路仔玩一日都得呀，spa呢個人就冇嘗試過，但係感覺都ok嘅聽講 。